行政會議成員：「(政府)沒有定性『暴亂』。」

行政會議成員林正財說：「所謂定性『暴亂』，其實沒甚麼意思，控告他甚麼罪才是最重要，(政府)沒有定性『暴亂』這東西。我們可以去再想下，如何去表達會好一點，我絕對覺得學生不是暴徒。」

林鄭月娥重申星期三金鐘衝突是「暴動」

林鄭月娥又重申，對於星期三金鐘的衝突，前線警員的處理屬警務處的責任，她贊成及同意「暴動」的說法。

暴動 已經唔存在啦

on9 咁你班狗係告人暴動呀嗎

當我地狗撚黎撚去

你d語言偽術好差

好心傾好先出黎柒啦

因為唔係亂，係動

政府出新聞稿 所有因六月十三日示威人士不會以暴動罪起訴
咁講我就信

？

完美演繹董伯

政府出新聞稿 所有因六月十三日示威而被捕人士不會以暴動罪起訴
咁講我就信

562525， 9唔搭8

冇定性暴亂，但定性咗做暴動

推

執柒左佢la, 知唔知自己UP咩鳩

六四無死過人
堅信阿嬌仲係柱

定性暴亂係關乎出師有名
亦都係講道理
一旦政府話係暴亂
警渣捉既人可以告暴動罪
即係玩鳩我地香港人呀?

可能我中文比較差 。。。。。
可能我英文比較差 。。。。。

仲諗住告人地乜罪屌你

無意思又出嚟定性? 咁出嚟當眾道歉同承認自己講廢話啦。